{
    "question": "Human Paligujuk!    40. Lengkepan paguneman di handap ieu!\r\nHedi\r\n: \"Wilujeng enjing, Bu Tati.\"\r\nBu Tati\r\nHedi\r\nBu Tati\r\n\"Bagi rapot cios na kaping 25 Juni.\"\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bu tati : wilujeng enjing oge Hedi, aya naonnya?</p><p>hedi : bade tumaros bu, pami dibagi rapot jantenna kaping sabaraha?</p><p></p><p></p><p></p><p>#tercerdaskan </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pelak-cengek-sok-diala-506",
            "question": "Pelak cengek sok diala",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>cengek na</p><p></p><p></p><p>follow nya hatur nuhun</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-jambu-di-buruan-imah-hasanmaruragan-a-plak-pluk-b-br-152",
            "question": "4. Jambu di buruan imah Hasan........maruragan    a. Plak-pluk\r\n b. Bra-bru\r\n c. Blung-blong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Plak-pluk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jambu di buruan imah Hasan plak-pluk maruragan</p><p></p><p>semoga membantu^.^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "minuman-nusantara-khas-dari-indonesia-yang-merupakan-hasil-akultu-529",
            "question": "Minuman Nusantara khas dari    Indonesia yang merupakan hasil\r\nakulturasi kuliner antara Cina dan\r\nIndonesia yang terbuat dari kacang\r\nhijau adalah ...,\r\na. Es hunkwe\r\nb. Es pacar cina\r\nc. Es kolak\r\nd. Es kolang kaling\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c es kolak y maafkl slh yyyyyy</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. es pacar cina</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kue-khas-riau-yang-berbentuk-bundar-dan-bergelombang-pada-permuka-967",
            "question": "Kue khas Riau yang berbentuk    bundar dan bergelombang pada\r\npermukaannya, sering menjadi\r\npenganan ketika lebaran adalah ....\r\na. Kue semprong\r\nb. Kue semprit\r\nc. Kue satu\r\nd. Kue salju\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong><strong>Kue </strong><strong>Semprit</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> MEMBANTU</em></strong></p><p><strong><em>MAAF </em></strong><strong><em>KALO</em></strong><strong><em> SALAH</em></strong></p><p><strong><em>JADIKAN</em></strong><strong><em> JAWABAN</em></strong><strong><em> TERCERDAS</em></strong><strong><em> YA</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kecap-ceda-ngandung-harti-naon-378",
            "question": "Kecap ceda ngandung Harti naon\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cukup mengandung bekas luka</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-asalna-ir-h-juanda-teh-nyaeta-ti-350",
            "question": "5. Asalna Ir. H. Juanda teh nyaeta ti\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ir. H. Djuanda dilahirkan di Kota Tasikmalaya pada tanggal 14 Januari 1911, mempunyai 3 orang adik laki-laki dan 2 orang perempuan; Ayahnya seorang Guru Muda dan Ibunya sebagai Ibu Rumah Tangga.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tasikmalaya..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>M</strong><strong>aaf kalau salah</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menawi-seneng-ngajeni-liyanbakale-tolong-bantuuuuuuuuuu-778",
            "question": "Menawi seneng ngajeni liyan,bakale...\r\n\r\n\r\ntolong bantuuuuuuuuuu?!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Menawi seneng ngajeni liyan, bakal e ganti di ajeni<br><br><br>Semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lamun-rek-joging-mah-kudu-make-olahraga-a-sapatu-b-saped-373",
            "question": "Lamun rek joging mah kudu make ... olahraga. *\r\na. Sapatu\r\nb. Sapeda\r\nc. Topi\r\nd. Beubeur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Sapatu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawabanny a, sapatu</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-umumnya-permainan-tradisional-diekspresikan-melalui-kecual-376",
            "question": "Pada umumnya permainan tradisional diekspresikan melalui , kecuali     a. gerakan fisik\r\nb. nyanyian dan dialog\r\nc. tebak - tebakan dan adu kecermatan\r\nd. keberuntungan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nbantu kak ToT\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>D. keberuntungan</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D keberuntungan</p><p>smoga membantu</p><p>jan lupa fllw ig aku @tiara_rginaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jemamuk-artinya-pliisss-tolong-bantu-besok-di-kumpul-475",
            "question": "Jemamuk artinya pliisss tolong bantu besok di kumpul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sembunyi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jemamuk dalam bahasa Indonesia artinya Sembunyi</p><p></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>majemuk? kalau majemuk setau aku <strong>beragam </strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>banyak,</strong><strong> </strong><strong>berbagai </strong><strong>jenis</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}